【逃犯條例】其實商界轉軚有咩用

其實自由黨轉軚都係得四票，加埋非建制都係得31票，咁係咪姐係除咗林鄭撤回、拉布同佔中2.0之外，商界轉咗軚都會照過?

要靠佔中2.0先停到逃犯條例
經民聯都會轉軚

係咪35票先會過到

係 依家得長毛嗰席未補選 69人 過半數係35

經民聯肯定唔會轉

數票係死撚硬

佔中2.0係冇撚用㗎

上年俾你班友坐咗幾十日， 龍和理非非嘅方法咁點呢？

831方案咪又係冇改

最尾係建制柒出國際，先流會然後不了了之

政府係呢單嘢上面係完全冇因為佔領運動以讓步

我重複多次，我畀夠你七百萬人上街和理非非行完第二日繼續返工，成效等於零

比起七百萬人上街行一日

不合作運動甚至暴力抗爭先係唯一有效方法

兩個禮拜前已經行咗反送中遊行啦，anything change?

Nope

咁已經證明又係完全冇用

正所謂一鼓作氣，再而衰，三而竭

重和理非非呀？

難得而家部分派焦土派願意單次性同泛民合作

仲諗住明哲保身， 做埋啲低成本冇效用嘅抗爭？？

如果你所謂嘅最後一戰就係行完一日，第二日返工

咁我寧願搞焦土

唔係上年， 打錯咗

唔係有分組點票呢招咩 ?

1. 831同今日逃犯條例一樣，同係出埋人民日報講明要過既野
可以搞到唔過已經超額完成

覺得修改到啱香港人心水再通過埋先叫‘成功’
否則就係失敗
就等於考試90分先等叫合格，89都叫失敗

而今日，亦只係要求唔過條例
2.就算建制唔柒，當年都夠票反對
3. 所謂‘柒出國際’既結果，就係當年既建制派唔使留投票紀錄支持831
你覺得真係柒？

更正：逃犯條例好似冇出人民日報
不過都係中共最高層出嚟支持

今次唔好佔中，唔好比高官番屋企算喇

你第一點已經犯咗最簡單嘅邏輯錯誤

當年831方案， 中國共產黨整個假嘅選舉出嚟欺世盜名搵笨柒

泛民、本土覺得戇鳩所以反對

假如831成功通過: 香港會有假嘅選舉

假如通過唔到: 冇嘢會改變

所以就立場而言，831過唔過都好，中國共產都冇嘅會輸

但係今次整個逃犯條例出嚟擺明就係捉啲有錢佬同反抗聲音上去， 共產黨嘅可以抄香港人家補血打貿易戰， 又可以打壓啲反對聲音

所以通過會對共產黨極有利，由其是對貿易戰

所以就喺共產黨嘅立場到返條例重要過831

東突厥斯坦用自殺式襲擊都畀共產黨鎮壓

你覺得你呢班香港人出嚟唱今天我會令佢讓步咩

唯一唔同嘅係假如你迫到佢哋全面喺香港鎮壓， 國際輿論就迫美國一定要幫施

你覺得遊行太温和
咪嘗試用你認為夠激烈既方式反對
冇人阻你

然而上文閣下既邏輯：
某方案仆街，
不過社會上其他人唔夠激進反對
所以我要支持（美其名‘焦土’）
而唔係自己走去‘激烈反對’

理想講到比任何人更大更勇
實際立場等同建制

利申反對違法行為

政府提出嘅過半數就得

如果整條法例反對政府或者批評共產黨都犯法， 不幸通過之後你會唔會遵守？